人民日報—沒有暴政只有暴徒

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

沒有中共 只有黃俄

沒有新疆 只有東突厥

沒有特區 只有港英

沒有新疆，只有回紇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: